---
slug: release-3-4-2
date: 2023-12-05
title: Version 3.4.2
authors: [momo]
tags: [release]
draft: false
---
## Résumé

Cette mise à jour règle un problème où les anciens dossiers n'étaient pas enlevés lors de la migration d'un projet qui utilisait les Assets basés sur l'ancien SDK.

<!--truncate-->

## Changements

* Ajoute tous les 'legacyFolders' des packages d'UdonSharp et de ClientSim dans le package Worlds.